FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (325) 最後一Post

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

17.刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

18:點睇SWAP DEAL出咗幾多張卡？今個月有咩Reward？
答: 自己入呢條link睇：

19.點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

20:刷homewin對面條友揀波衫時走場可以點？
答:按share+正方可以錄返過去一個鐘嘅gameplay，再去擷取畫面相簿度睇返佢個ID，然後就任你處置

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

浩氣長存

我愛EA！

FUT貼堂區

其實今年係未冇demo，9月中EA access都可以開始玩

留個靚名 無奴半年 fifa20準備返黎奴ut

EA我屌你老母 奴到futchamp最後一個禮拜你又係俾垃圾我抽

肯定要join 個咩Ea 月費先有啦

希望新一年比我中好野

利申以前第一抽尼馬

可笑嗎

真end game了
賣左2次coins
各位20見(如果仲有玩的話)

係咪已經無人玩
啱啱屎忽痕諗住開黎玩一場 點知search極都無5格

留個名先最後一個po

一樣
仲要等成分幾兩分鐘先有人

直接開個20喇
下下個禮拜已經開web app出totw1

Last po lau ming

今個星期係咪冇WL打啦

巴打仲有冇coins而家揸開法拉利唔想踩翻單車住

極速進爆佢
而家post 325
差唔多平均1.x日一個post

想問今年係唔係未有早D 用APP 玩UT 買賣住人先 ?

各位20見
見前排有9折code 已準備21k pts 抽

下集未必有今集咁癲
今集更多巴講一兩句就隨時爆po

冇可能啦
上個po推咁長時間
開過啦

今日搭車嗰陣無聊砌左個matchup 出左3張黑卡
有張81廢黑 仲有tadic同vardy 不過都係冇用

冇乜啦 算啦仲有20幾日
始終過coins有風險

今年連登UT19各界之王

炒卡王：更多巴
Futchamp王：呂布巴
紅卡王：司瑛巴
EA契仔王：猩猩巴
開po王：未來巴
鬧戰王：gotze巴

歡迎再加

Gotze回晒塘啦
自爆王：sam gor

好似只係可以玩8個鐘

咁耐仲未出top100 rating

其實我想玩下demo過下癮，玩開都知demo同正game係兩回事，但你都唔好懶到連demo都冇

85 ST Martial

贏到奬金係要付出的代價

Fifa 19 demo 上年13號先出

lottery game

想砌埋肥朗

咁我記錯野

有人話12出

推推推收coins

今晚開始出

應該屈到喊

FIFA真係FIFA
Martial都可以勁到咁

上季踢到咁都有得upgrade

EA始終偏心英超隊

堅？
幾多星腳SM?

流野wo 應該

6️⃣ nominees, 1⃣ winner

Who gets your vote for August's #PL POTM?
Vote now 👉 #FUT

第一個星期就出的實用貴野

張卡後面暗花仲係FUT 19喎
放出嚟問人都搵張真啲先啦

又係喎

Btw問張圖又都咁撚高要求

你要求太低啫

個page講到confirm左先問下

你係咁啫住晒其實無益，收手啦

不過上twitter 見到段ut宣傳片 入面係有kaka

🤷🏾‍♂️

我都知
不過似乎係你串我先
我一開始都係講事實啫

揸個扒了事

講到尾大家都係EA奴隸
嘈嚟把撚

見到卡卡就想

下年冇得用你隻黃金左腳

第一集冇轉咗行嘅本人嘅一集FIFA
唔知點捱
唯有寄望拜狗生性，同埋Ribery啲flashback勁啲

Drogba 4/4

可以skill move嘅坦克車

!!!

不得了
我軌連club logo都係用ivory coast

拖舟巴神必用

希望最少44腳 prime 有93之餘仲有速

光頭 5/5

fucking composure

Mid mid

cls

Ever wonder how #FIFARatings are made..? 👀📋

See the Top 100 players and get ready for their ratings reveal on Sep 9 👉

1:41

收幾錢

留tg?

有kaka喎⋯⋯官網class of fut20都有 可以上去睇下

D stat唔勁

Balance

佢balance 140啦dls

Mid mid注定古繼續稱霸中場

EA IG live story 有Felix
應該講佢SM會up到5*

ST Mbappe
CF Son

In game 而家訂唔到fifa 20?

睇模組
當住佢普巴進化版先

Push

kaka 90 pace and 85 shooting?
EA你執左佢算啦

Prime kaka先91 dllm啦ea

要1.5m

prime kaka都唔勁
middle果隻直情廢 85 pace
baby shoot and pass廢撚到
利申卡卡死忠 ea係咪冇睇過卡卡踢波

Rui costa d friend

Me have ur tg?

煮艾辛應該好撚屈

奧雲都未爆速

Ea access咩黎
見佢39蚊一個月
係咪買左可以早玩 （8個鐘）

林伯特 洛賓 林伯特
煮~~~~~~

係咪買左Ea access 再買GAME會平D

好撚想屌死ea鬼婆
我都係死忠
95 96pac至真卦

全盛卡卡帶波跑仲快過其他人就咁跑

點解我見唔到kaka既？

英文官網先有 中文未update

施丹入咁少波有90 shot已經戇鳩到震
平均5場先得1球

希望佢個模組夠靈活

數值比想像中廢 仆街EA 還我真卡卡

本身80幾
驚世窩利加3
World Cup final Penenka pk 加3

宜家預訂仲有冇9折?
係咪可以ingame 買?

好似得番ea access 有

而家折墜到要玩online season
一d鉛都feel唔到好爽

Ea access係咪可以再早玩 ？？

想問問 黎緊20 有幾隊波咪比winning 拎左版權 咁fut 會點搞 ？會唔會用其他名義出黎落去

好似淨無蛆雲達斯 其它隊有

仲有800k
$60 有冇人收？

有球跑動勁過無球 拉上補下

點解in game preorder 唔到 fifa20?

全盛A米差唔多齊人
btw幾時先出番xavi

出左咪又係用唔到

想問之前預購左ultimate 版，係咪跟PSN AC?想放

係咪差Cafu dida就齊

點解用唔到

65pace 65phy
俾到你105passing你係咪肯用先

仲要唔高 無身位

用 19有錢都係玩有愛隊
周街古烈治油雞個堆玩黎冇意思
用愛隊贏人功課隊爽好多

用公廁icon隊又唔係冇意思嘅
當初一開始fifa19睇啲pro用icon隊打比賽 到今時今日自己奴到有得用係給幾有成功感嘅 打機始終想試用最勁嘅卡
當然有愛隊有另一番感受 絕對唔係反對

我記得第一年玩fifa15 xavi好似88如果果陣有sbc應該真係xavi必備

玩開PC 今年想轉玩ps4 想問本身個D fifa lvl/ 換道具d pt會唔會繼承返??

Samuelfifa141
End game都打到成個閪人咁你老母臭閪

無聊見咁多loan卡砌黎玩下
點知砌完都search唔到人

fifa20繼續嬲

瘋狂死ser
臨執先黎

Online 預購左未dl前係咪都可以退款？有冇人試過？

卡卡速度咁低

用L3

有幾個skill move (SM) 好實用
YouTube fut 19 + 以下幾個key words:
Drag back
Iniesta move
Heel to heel
Scoop turn

fake shot先係大佬

啱
自從對過sam哥仔之後每下接波都fake shot

樓上位ching YouTube 埋fake shot variation

i mean右上角個D

No

會，login返相同origin acc就得

求frdly
有意請留言

左仔搞咩得罪咗EA

變左sbc之鬼了

19 84就係，83就唔會係啦

Emerson 77

你當佐舒服呢個朵流架咩

罪有應得

不過今季好左

in game pre order唔到
係咪我太遲

好耐冇入呢個post今年玩到2月棄左

想問下個EA access本身唔係已經join左就可以任玩EA出既game？如果咁咪冇人買fifa 20有冇巴打解答下

83都ok啦
拎黎逗住啲sbc

重點係個pace downgrade

都合理啦 場場都比人爆過

fifa20普遍rating比19低
小花94 牙朗93 屁馬92 世三91
拉膠89 vvd 90 艾利臣90
巴爾得返85

佢應該唔想好似19咁去到尾個個都97 98 99

太撚多promotion新卡
但都係無法打破場場古偉油

暫時睇除咗冇咗肖像權之外
古韋組合應該都橫掃到fifa 2030

又要夠高夠快夠大份
仲要靈活有wf sm唔可以太低
仲要攻守一體
現今都無邊個球員做到
普巴打返起再等退役做icon囉

普巴棍波
古韋自動波
點比

咁搞，張卡卡似係TOTS 中超奧斯卡咁款

無得揀4-5格先入場，有時入到去lag 到仆街

卡卡得罪ea?

係ac得罪ea, 啲icon隻隻都各有缺陷，尼少唔駛講，強如馬隊都有人話aggression低難用

卡卡睇嚟應該係米高勞特立/雷哥呢d咁
平價icon

但a米有古烈治夠啦

唔會啦
靚國籍+多fans

大哨都係A米

ea access 係咪一定要買fifa20 數位版先可以用到？

幾時先有demo玩

免費玩唔包新game

其實咪又係差唔多係個別跌多d 花朗照樣係93/94級別 季中出toty又係98/99

到季尾tots其他人咪又係睇if同winter upgrade

同問 上網search又話10號有

尼少真係on撚9ea有無睇過尼少踢波

冇確實講過邊日出demo 我見d人係估12號

雲巴士頓都係啦

我覺得雷哥好好用 係射門個下差D

Kaka又未廢到要同呢啲比嘅
淨係高pace都1m起跳啦

ea係咪送左ea access免費一個月？

好真實

EA連官網都可以死

Allan

kroos速度又落番地獄

孫同Reus勁到

好多人pace插水

牙蘇73 阿古獸80

SO9跌正常啦 而家慢到仆街
上年VIDAL就唔正常

Umititi 傷左成季都高rating過Varane

今年英超啲100k內前面都升哂rating
牙son同Mane 都似過100k
轉玩意甲起手算

SON升咁多仲要CF一定貴

87 son= 今年sif wor
不過好事黎
平d

洛迪古斯斷咗隻腳？55 pac?

岩岩開GAME呢D一定貴到仆街 仲要係SON

開驚窮撚都係用vardy zaha果d

唔知今年干SIR同BEN爺咩數值
功課

今年買左最平果隻
要俾人屈了

無200k 唔駛諗啦一開game
記得上年包皮一開game 150k
(之後升到over 500k)

呢個星期仲有無IF？

啲人冇錢啫
如果好似上年相對易賺呢啲主流卡一定搶手到仆街

今年top 100 咁多85
唔會好似上年matudi 咁

fifa 18 h2h既vidal已經keep住跌pace 淨玩ut既先會唔知佢18尾到19頭其實唔係跌好多

而家james得55就真係一次性大跌

今年又比番d速比vidal

諗緊唔明點解尼馬法甲傷多過踢仲係92 世三carry車仔得91

同問

top100大部分都坐住輪椅踢波

特別係防守球員
d閘慢撚到
連啫喱同sandro都得85

已經想像到比包皮狂爆

rodri好唔好用呢到底

我反而想知bale有幾多 因為佢個mod係早段都唔錯

可能有後追buff

幾慢既後衞都追到

有ea access+預購咗=最早有得玩？

Son同reus好吸引

咁快有zidene review

上年實體仲早過預購

個gameplay好慢咁

好似pes

Felix冇真樣😢仲諗住玩下

放心 一個月後ea會同你成個gameplay改晒佢

個龍D動作ON9到

呢樣隨時改
個engine同19唔覺有太大分別

EA: 諗下出咩新卡賺錢仲實際

不成文規定FIFA係2年先革新一次 19果時改革過20無改都唔出奇

EA整樣真心on9
又慢又少

Lucas Moura CF咁撚癲
Lala得79仲要non rare

集集一開始都好似好唔同架啦
跟住改改下變到同上集一撚樣

利申近排好撚得閒，特登開返上2集玩
發覺9成一樣

師兄邊度睇到TOP 100 以外數據?
想睇晒啲icon 嘅skill move 同weak foot，個Youtuber Marshall 有張杜格利殊但無show 比大家睇

發夢見到

kai子84但得番3*SM 4*WF

準唔準的
見佢5*skill得返好少人
Rashford sancho depay變曬4星

Martial 83 lw?

[url]
Yes

之前仲話85st

大部分球員啲sm wf都改廢晒

Kai仔 3*sm 4*wf
Ben爺3*sm 5* wf

大家𨳒19無限sm
而家唔撚駛sm

Sm wf個stat應該唔啱

全game最強兩隻右閘都係曼城到

上面全部炒晒車
Futhead on99 bug咗，今日出嘅人全部skill moves都顯示錯咗為低咗1 skill moves star
所以3星其實係4星，4星其實係5星

下年無futbin真係67

Kimmich繼續做肥料

Carlos Alberto

點解冇左

曼聯好多廢人都跌rating但連加特仲keep度8275都畀多嘅垃圾

利申：19000

咁連加特咪5星skill move

慶祝動作5星

大部分人係咁姐
況且Lingard都唔係我話今日出嘅人

ea access 19號開始玩10個鐘

其實係咪應該info個欄好多人都錯唔止淨係今日出嘅
連加特strong foot係左腳

咁我諗係
futhead

全能王82

閘冇85速都用唔落手 不過top嗰堆左閘全部跌晒速

要右閘打左閘了

btw Rousillon同mendy幾勁
法國法國d LB先勁

右閘得曼城兩個 之後嗰d差一大段距離

Cavani up左5* wf
Zambrotta 4*sm 5*wf

d stat亂成咁
都係唔好信住

推

Futbin 正路d

唔係冇左 只係ea自己執柒左個database 以後出新卡futbin冇得係ea度攞料

咁有冇得睇price

futbin twitter講冇影響 純粹係更新新卡資料可能會慢左

已出demo

係時候練新sm

屌啲人用落去好飄

睇緊shing 部機壞左無得玩

Ps store唔見㬙

首頁一入就見到

小白變垃圾招

見到了 thanks

小白move修正左 單一下已經比之前離腳 連續出會越彈越遠

呢d到實裝果時9成唔同晒

neymar個招新射點出

點解benzema個位係ss 姐係咩

gueye Def細數正到

試玩咗一陣，好似pes

轉陣個位可以用正方郁啲球員？

SS=CF掛

OX掉轉

second striker

仲未買fifa20
係咪只有係舖挨貴拖舟牌？

仲未買fifa20
係咪只有係舖挨貴買施丹版？

想快啲抽卡一定係數位加ea access

入完波慶祝嗰陣d片見到屁馬高撚過卡雲尼

係咪今個月咁買係最抵
Ea access難唔難cut

最抵應該係八月五買 有送otw
不過而家過左
正路最早係數位加ea access架啦
除非你有路數有鋪頭18比碟你
ea access可以逐個月比

想買vvd個隻冠軍版
係咪一定要出去訂
有冇良心舖介紹
以前係藍田藍店買開

用爆機咭出就唔係架啦

今集落望無得出combo

一combo 就離身

想要實體版 但數位早咁多

實有偷跑既我諗
不過我懶先數位版
封面係拖舟都幾靚既

集集都有偷差在偷幾多
冠軍版希望有得偷

唔諗住玩20 幫D兄弟接晒D廢COIN佢,TG hihihiki

FIFA 買數位啦
玩足一年 又唔駛成日換碟

賣返都起碼有200蚊
早玩8小時 , 我諗用人手係game 入面搵唔到200蚊既coins

想問EA Access 可以入到UT 買賣卡?

罰球 12碼未改好
好難寫

射

你會唔會太睇少炒卡同呢隻game入面coins既價值

今年我點都買實體

儲盒？

18真係冇偷 19個代理跪返低先有

sbc肥料
魯迪加 利奴 梅斯達菲
向上仲可以配根杜簡

當然

係 我記漏咗18

23號先決定買唔買數位

有偷就買碟
冇就數位

應該得offline得，online佢廢事你set咁耐，應該冇得郁

18果次太經典 偷跑當食生菜既香港game鋪竟然冇一間敢賣 係得唔知邊間hmv既staff以為賣得但賣賣下都煞停收返埋

個個放足兩個禮拜流料
放到d game舖怕撚咗

ea唔識波 有咩可能得83咁低

btw張83 fake㗎喎

原來係咁
對唔住 無fact check

Feel到會變on9 MJ moonwalk game

今年係一定要買埋ea access先有10%off?

玩咗第一場FIFA20，感覺好似溜冰咁

十二碼同freekick真係R晒頭

season開波前都可以郁
係fut冇

cls
demo d球員好似每人拖住20個鉛球咁撚樣
完全慢唔郁

今集做乜變成O係confirm
X係cancel

好on9 狂㩒錯

放心
年年demo都慢過正式版

Drag back 點出

你地之前買左ea access既
呢兩日有冇收到多一個月免費用

如果玩pro club係咪應該入手ps4?

PS4易組隊好多

又好多人準備俾年費

更多巴今集係咪話會搞個炒卡group

睇下工作情況 太忙既話都係上黎吹兩嘴算

今年推到3百幾post咁勁

上年好似2百幾收左皮

咁ps4係咪要入會籍先有多人玩

你一定要買 psn 唔買無得上網玩

帶波行都扣氣扣得好快 sm撚或者就咁帶波左撚右撚既玩法應該幾受影響

更多巴返黎喇

fifa20調低左好多pace同stamina
試用左psg 幾個中場都係得60尾至70中既氣

好慢d人跑得

防守就企位仲緊要 一出錯腳就gg

因為你囉

Fifa2020 買行貨？ 紅底代理 不了
深水埗狗局驚見任天堂代理寶X花牌

#21 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有冇話果10個鐘係幾點開始

我一直都用十字制玩開
而家個demo 十字制係咪用唔到 口+X 或者 O+X個隻cup波
一㩒佢會cup停 個波唔會cup去我想去既方向

想問有冇十字制撚用到呢招

擺低一蚊
練定三點訓

哩個真
哩排weekday 11/12點訓左，頭腦都清醒d

買咩版好

一蚊跟機!

買定Access等炒卡

你sure 佢d價三點訓到

又話今年唔玩既

diu 玩呀 不過半hea玩 唔會全情投入

19最後都無機會同你約戰

屌, 條友都無骨氣既

夏令一點收工啦

屌, 咁早就想儲運

黎黎黎 多d黎密d手

個街波mode有冇人試咗
唔識chok佢啲skills

想問下ea access係咪踏入19號 0000就有得玩
24號開ser 係咪都係0000開

同買
想買一個月access 早玩8個鐘

正路唔會香港時間0000

下集係咪仲會分冬令夏令

會，因為跟外國

上兩季都玩PC 今季決心買ps4 有冇邊度買ps 4穩陣

Google Sony 藍店

唔跟你炒卡儲coins 好難玩落去 課金玩FUT搞唔掂 倒錢落海

玩左3場demo 感覺

skill move combo撚既惡耗(睇sam哥點拆)
係尻咪都出真係難 不停扣mp咁

正路就真實左 但個節奏妹撚到爆 一諗WL鉛埋仲要打幾十場呢種簡奏簡直悶到訓著

demo例牌慢過正式版

friendly?

焗你放through ball爆邊/彈彈波

你班窮撚緊係出唔到，人地揸白咭果d 全部9x氣8x pace點同

等睇你地下半氣無晒氣比人老強

買了

除非正式版大改 否則唔關白唔白卡事 係唔撚俾你玩combo

暫時用落最實用都係r1方向右姑 拖一拖個下 再搏招

我見到尻彈抬頭既日子

係咪我既時代來臨

小白move個幅度大左 但離腳
唔可以用黎小範圍 但可以1on1過人
特別係d靈活矮撚

今集可以兩邊屈速 真係會食塵

不過可能玩幾星期又patch

好明顯係

有冇巴打而家打唔到線上友誼賽？

唔知做乜撚嘢係咁同個friend係咁友誼賽連接失敗

英超首席前鋒個位巴打最後有冇番過黎 準備新一集

DEMO係咪冇得連機打

無啦

果陣係咪講緊sbc奧巴美羊

有wo 我未試 但見有教學

對sethma式半場小白到禁區射波嗰類玩家先算惡耗吧？

以demo睇，彈彈波都幾易傳失。

仲翻兜

ps4 shareplay

最後有啊
下集幫大家燈到啲POTM全部跳樓價先

竟然召喚到你出黎

有咩要燈即管出聲

巴打大半集無見

梅屎有83

btw下集sm搞到咁好難玩

假圖啦
都出咗真.rating咁耐都唔fact check下先嘅

巴打認得你
中自己user 名嗰個呀嘛
祝你全集中垃圾

真
佢都upgrade到就真係痴撚線

連加特rating唔跌已經痴撚線
EA真係唔識睇波

仲要高Maddison 3 rating

咩料

想問下我買左EA ACCESS同終極版 係咪要DL個EA ACCESS既APP落黎定點 19號先會玩到。 定係佢到時到候會自動幫我DL

19 webapp 頭先login 完話我冇fut club
試左幾次都係咁
係咪比人hack 左？

尋晚重好地地

Fifa20碟版幾時有得買?

19 web app 完左啦

咁橋
咁都冇咁驚

因為18號出20 web app

真之前兩集都慣左d skill move combo 要轉下手勢

我都想間

龍捲風係19最撚on9既野 唔該今集唔好再黎

唔是瘋狂中柱中楣？

利申19先開始玩，唔知fifa係咪一向係咁on9。

想知某位巴打仲會唔會買魯爾

係囉 好似無公佈安排 佢個自動dl係21定唔知22號

佢個格似係花式向 今集仲加左d彈彈波同背脊傳波 留名睇神童彈死人

叫我？

+1 個十個鐘到時會點比你玩？

到時要經ea access入面揀fifa20黎download
十個鐘會有個倒數計時計住

可以用share play黎連機

現實嘅英超首席前鋒佩淇

好過一開驚就天價阿古獸/kdb

咁嘅stat+雙三星
應該好易做

ps4係咪要down 嗰個ea access hub

上年lucas

今集lucas cf 雙4星 82finishing

買呢個，呢條link係1年
有個一個月$39

已買ea access 但係咪要down埋個ea access hub定到時down fifa20隻game

仲有個喪屌cavani

到時入access 有得dl game

冇得冇腦連出已經好好多

futbin有唔知真假既igs

84 pace 90+postioning同finishing開季黎講算係咁

係雙3*差d

龍捲風本身係冇咩問題 19個效果根本同18係一樣(只係18冇幾多人用得到) 最大問題始終係窩利射/斬都屈機地準

個名有1xxxxx
講乜都要𨳒魯爾
一路𨳒一路用

sadsad巴

打彈彈波ok
睇下咩價錢先

一開game 20000 都貴啦

Fifa20有無得share?

我係其中一個

係未trade唔到卡架喇？

點解有啲球員個價仲升左

想問個問題PC版
如果買 ea 1舊水個月費 ，買終極版係咪可以早3日任玩？定係都係八小時？

好耐冇入黎
諗緊今集玩唔玩ut好

決定今集全年用eyeforhk celebrition
唔skip慶祝希望大家唔好diu

呢張點睇都做唔過⋯

19比人block左market,20會唔會開返？

對魯爾不離不棄

今年記得再做佢sbc

其實我覺得幾好用
利申用到尾聲先拎去祭

今年有杜奧巴

仲有艾申

很想去捕捉他

我今年一定記住 忍手唔做咁多untrade sbc普金直上icon

斬手指
十萬樓上真係少做

我上年做完食左

靠你比料

正式宣布FIFA19代打壽終正寢，FIFA20將會回歸
多謝之前光顧我地嘅巴打

來年我地都仲有代打服務
我地將會set條channel俾大家知道來年更多詳情
Link:

任何資訊會係TG CHANNEL/LIHKG(大胃雷斯)同時宣布
歡迎各位SEND俾朋友

光復香港 時代革命

屌，等睇week 1就出Son IF

下星期開始出係Fifa 20？

Yes

暫時應該有賓周 mane

Tammy abraham
利申軌

希望有DJ

邊個DJ

Daniel james

冇入冇助嘅1-0
咪撚FF啦

應該要有啦，入3球

Neymar bicycle kick winning goal

early access 係咪24號ea access又乜9尼

9月17 download 但19號先可以玩？

So9後備入替入兩球靚波

有冇公廁陣提供定

幾時出web app

想問而家買game 咩玩法最抵 同有得提早玩？

今日出銅鑼灣買最抵

銅鑼灣行街

18/9

想問買ea access一個月有無得攞數位版九折優惠？咁計落買ea access一定平過比正價買數位版。我唔知有無理解錯

係futbin app有得砌

西甲bale跌到85希望好快可以買到

新一年要買owen joao felix

邊到搵

我上年係食魯爾做比提

Felix 又係必用
19用gelson Martin 到十二月咁濟

大手入貨

下年起手陣

華拉尼 迪莊 起手

依張先啱

Paulista la
Dembele 都貴
Rodrigo /Williams la

話口未完就見到

三前有5星sm好玩d

個人心水
盡快上bale

都唔錯

左唔用mendy

bale應該唔會好貴掛

係喎
19愛將

外國仔話依隻會勁貴
入定都得

Joao Felix 都係啦

聽日係咪可以web app 開pack?

Rating唔高+LB多替代品
唔會好貴掛

通左天=唔方平得去邊

但未玩得點開pack

有loyalty pack
跟上集玩幾多派
不過應該唔會聽日啦

正喎

見佢話web app 聽日開
值係俾你開下starter pack 砌下波

隻LM正
做左佢sbc 想20拎黎開game

個中場三個玩西甲一定用，3-4K 貨仔掛